[加速主義］連登仔根本應幫手推23條

舉住紅旗反紅旗
一定要癲撚過班愛字頭

1. 離地中產中立/淺藍人士都好撚驚23條
全民紅衛兵上腦逼民建聯工聯會表態
佢哋唔支持就批鬥佢
佢哋支持京就選舉含撚+俾美國制裁

2. 如果政府真係硬過
泛民可以放棄建制內改革嘅夢
美國佬有藉口啟動制裁+取消關系法

不過最大問題係好多泛民淺絲唔想take呢種路線嘅 risk

加速

我完全支持
全力支持23條立法

何已完個聯署話有100萬人
23%係香港人
14%係支那人
咁其他係咩人
//香港政研會鄧德成稱，聯盟在20日來收到約100萬個簽名，當中有23%來自香港，約23至24萬人。他強調，大部分簽名的人都有留下電話號碼，相信參與聯署的港人已超越了23萬，而內地則有14萬人參加聯署；希望在月底前完成能收集200萬人的簽名。//

push

加速主義只可以暗中用，美國佬萬一以爲係主流民意大L獲

on9

真攬炒

你要假設對家只係想温和版23條
恐怕做得太盡
哩招先有用

現實上唔係

想過咪過
其實唔洗有人同意

推你老母